油麻地果欄佬定元朗國班鄉村圍頭佬黑D？

夜晚渣車經過果欄好似渣住部越野車睇野生動物咁近，步步為營唔敢撞到佢地
d貨可以擺到只係留返3/4條行車線比車行，惡到
元朗國就... 唔洗講啦

屎味朱古力
朱古力味屎

果欄：有血有汗，對社會有貢獻，市民有生果食⋯⋯

圍村老黑牛屎佬：不事生產，社會寄生蟲，人渣敗類⋯⋯

睇過套古惑仔片
有條友一撻朵果欄, 對家即刻劣到瀨屎

社會毒瘤

元朗讓8成力都夠贏

撈正行既黑
同撈偏門既黑

其實油麻地果欄佬係咪就係元朗鄉黑佬走出黎開檔

賣小牛農莊d西瓜

2014唔係話有果欄佬幫手堵佬？
無fc 待考究

之前讀速大 每次行過果欄都覺得非常安全 因為d車比佢地block 9住哂